笑撚左... 28680 call左恆期 你教我點輸

見到啲人係咁出post 叫春

我就知係撈底嘅時候

Watch and learn

樓豬22 call 油fat fat

BB

Db! 呀。。。

DB! ar.. 你冷靜少少

好耐無出post d fans好掛住你

win

Db! ar......點睇油again....